[好眼光至尊高陞] 二月十四日田草十一場賽日討論區I

馬PO第二期精選龍虎榜 (未計算10/2成績)
長井 631
華可可 508
天堂之門 349.5
尊兄 315
Goldonsixty 209.5
冼毅力saint 84.5
蔚藍海角 73
蘭仔 70.5
女朋友係貓 67
Greenwood綠木 50
なつめみお 49.5
しっぽ 41
T.Partey 34.5
大衛希斯 32
宮澤有紀寧 25.5
俊歡騰 23.5
時時精綵 15
bot 5
單身楊明㫻 -5
福逸 -9
夕陽紅 -25.5
金仕芬 -25.5
扑濕瑪莉 -30
潘頓正賤種 -32
F_TOTTI -36
迷柏寶 -39.5
上了別人的妞 -40
JohnSize -40
晏菲路8號 -40
屌撚左 -40
馬王威爾頓 -40
中出大俠 -40
彩虹RB -40
郭劍橋 -40
岩田剛典 -43.5
智高無上 -43.5
梁家俊(無傳承) -45
真心呼喚 -57
蜻蜓點水 -57.5
覓腸 -62
單挑冠軍 -63.5
迴光物語隔離 -73.5
屠殺馬會 -76
艾力臣 -79
買韋達會發達 -80
Adnan_Januzaj -80
李宗盛 -80
南珠隻狗 -83.5
波利 -92.5
大外一氣 -101.7
火箭拳王 -102
奧書 -109
拿樸迪 -111.2
當家精選 -114.5
烽煙 -119
畫個大圓圈 -120
zacpurton -120.5
切柒裂桃 -130.5
新力必 -143
我愛摸lin佬 -144
SakaXhaka -153.5
甲乙丙丁 -154.5
Priestgod -156
跟方駿暉贏大錢 -159.5
做撚到仆街 -160
方嘉藤惠 -160
小川ともみ -177.5
吳宗憲騎加州雷電 -180.5
金世正 -183
Win神Ho -198.2
Saho -199
冬天沒有雪花 -220
七色交響曲 -232.5
心靈投注 -240
人一世勿一世 -245.5
寶高 -360

10/2馬PO精選:
R1 神州風範 (冼毅力 saint) 輸
R1 友誼至佳 (金世正) 第四
R1 嘭嘭聲 (福逸) 輸
R1 蓮花剛玉 （甲乙丙丁）輸
R2 喜又盈 (goldonsixty) 輸
R2 新界之星（奧書）輸
R2 總統之星 (烽煙) W$63 P$18
R2 明德之星（智高無上）輸
R3 神舟寶駒 (saho) 輸
R3 福善 (切柒) 輸
R3 老表醒 （迷柏寶）輸
R3 馬主星輝 (南珠) P$13.5
R3 醉醒神 (七色) W$111 P$33
R4 協進神駒 (bot) P$27
R4 喜盈寶 (冬天沒有雪花) P$13.5
R4 金期莊家 (天堂之門) 輸
R5 正時機（尊兄）輸
R5 得益良多 （なつめみお）輸
R5 勝出魅力 (蘭仔) 第四
R5 日日靚 （F_TOTTI）W$28.5 P$13.5
R5 歡樂好友(Win神) P$29.5
R6 贏科超影 (華可可)
R6 開懷大少（大外一氣）
R6 冠寶駒 (新力必)
R6 芙蓉莊 （梁家俊［無傳承］）
R7 陽明冠爵 (長井)
R7 創科先鋒 (扑濕瑪莉)
R7 叻蝦皇（蜻蜓點水）
R7 箭意 (心靈投注)
R7 加州嶺域（火箭拳王）
R7 大醇威 （真心呼喚）
R7 財照發（方嘉藤惠）
R8 過河勁卒 (覓腸)
R8 佳尊三 （郭劍橋）
R8 精靈勇士 (宮)
R8 正陽清風(Adnan_Januzaj)
R9 宜春輝煌 (zac)
R9 嘉應精英 (俊歡騰)
R9 綠色勇駿 (人一世勿一世)
R9 疾風勁草 (迴光物語隔離)
R9 飛霸龍 （屌撚左）
R9 百勝龍（SakaXhaka)

有1冇3....生日輸1K....

Lm

屌你老母屎狗

So9食撚屎

何澤堯死垃圾 俾隻金槍kc 騎好過啦

馬會黃到呢

獸醫於賽後立即檢查「嘭嘭聲」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多血。「嘭嘭聲」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

賽後，獸醫報告，「神州風範」流鼻血。

1檔有boxsit唔頂任人埋 入直路死埋去條欄啲去水位到 我屌你個閪

6寶 $20,847

賭乜撚嘢馬咩 今日後段場次貼欄垃圾地 可以幾條友死埋去內欄到

尾兩場雷神拖左隻都係跑第3

年年旺係佢後面, 佢揀入面跑第三, 綠色勇駿就飛出面, 吐血

六寶20847
六環940

蘇銘倫又做失蹤人口

賭馬

田雞食屎啦

入直路攞入面真心on9

馬車最後幾步勁到

友誼之星

第一次中6寶

LM

合夥贛勁

針到仆街

尾場中哂

牛年贏大錢

史卓豐幾好呀 桃花盛識西出去讓路比呀拉上 尾場入灣唔頂呀拉之後入直路攝埋內欄拉馬

牛年大家發大財

以後唔撚買何妖

希望大家過完年都唔好賭潘狗
2021仲有人賭潘

所以好難怪比人搶馬

你好

趁地淋啦呢條撚樣

都係輪流分餅。
今日d頭馬真係場場低水，好似波狗個孖點可能咁熱

10/2馬PO精選:
R1 神州風範 (冼毅力 saint) 輸
R1 友誼至佳 (金世正) 第四
R1 嘭嘭聲 (福逸) 輸
R1 蓮花剛玉 （甲乙丙丁）輸
R2 喜又盈 (goldonsixty) 輸
R2 新界之星（奧書）輸
R2 總統之星 (烽煙) W$63 P$18
R2 明德之星（智高無上）輸
R3 神舟寶駒 (saho) 輸
R3 福善 (切柒) 輸
R3 老表醒 （迷柏寶）輸
R3 馬主星輝 (南珠) P$13.5
R3 醉醒神 (七色) W$111 P$33
R4 協進神駒 (bot) P$27
R4 喜盈寶 (冬天沒有雪花) P$13.5
R4 金期莊家 (天堂之門) 輸
R5 正時機（尊兄）輸
R5 得益良多 （なつめみお）輸
R5 勝出魅力 (蘭仔) 第四
R5 日日靚 （F_TOTTI）W$28.5 P$13.5
R5 歡樂好友(Win神) P$29.5
R6 贏科超影 (華可可) P$38
R6 開懷大少（大外一氣）輸
R6 冠寶駒 (新力必) W$43 P$16.5
R6 芙蓉莊 （梁家俊［無傳承］）輸
R7 陽明冠爵 (長井) 輸
R7 創科先鋒 (扑濕瑪莉) 輸
R7 叻蝦皇（蜻蜓點水）輸
R7 箭意 (心靈投注) W$67 P$22
R7 加州嶺域（火箭拳王）輸
R7 大醇威 （真心呼喚）輸
R7 財照發（方嘉藤惠）P$22
R8 過河勁卒 (覓腸) 輸
R8 佳尊三 （郭劍橋）輸
R8 精靈勇士 (宮) W$17 P$11.5
R8 正陽清風(Adnan_Januzaj)輸
R9 宜春輝煌 (zac) W$29 P$15.5
R9 嘉應精英 (俊歡騰) P$20
R9 綠色勇駿 (人一世勿一世) 輸
R9 疾風勁草 (迴光物語隔離) 輸
R9 飛霸龍 （屌撚左）輸
R9 百勝龍（SakaXhaka) 輸

第六回估頭馬大賽(GI)開始啦！今次既規則同以往一樣，每人每場比一隻馬，睇下邊位最多W，今次既場次係藍鑽石錦標+渥利盾+沙地盃日全八場+二月錦標。今次截止時間係2月20日午夜1時30分，報名表格可以參看回覆，希望大家踴躍參與，多多支持！

Blue Diamond Stakes︰
Oakleigh Plate︰
Middle Distance Turf Cup︰
stc 1351 Turf Sprint︰
Long Distance Turf Handicap︰
Jockey Club Local Handicap︰
Obaiya Arabian Classic︰
Al Rahji Bank Saudi Derby︰
Saudia Riyadh Dirt Sprint︰
Saudi Cup︰
フェブラリーステークス︰

度馬網址︰
澳洲︰

沙特︰

日本︰

9角 攪掂

hi

年過年 關過關
財來運起年初三

好

你好撚旺

仲特登寫明第4

場五班千四好多馬想買

馬輸波追

即場主反cup 有冇人信
追數

又追近d

唔係我寫上手寫

我由r6開始mark

輸左少少
當贏了

喂 方生 蘋果日報果度 贏大錢啦

我會一路講一路交 你放心

你=真賭神

用把口交 唉我鍾意呢隻 5號冰火

奧狗10雞孖寶中又唔講
你中45倍騎師王 3T1600萬 又咁謙
邊夠你玩

我們這裡是絕對沒有打飛機什麼推油之類的

無打飛機馬航點落嚟㗎

南狗

有冇球推

年年旺勁到

接近終點狀元才已經拋離左三個身位都贏梗呢場賽事架喇
跑第二名呢係勁嘉輝 至於第三名呢要影

紅海灣！！！

第四場 5 其利斷金 6 歡欣福星 7 喜盈寶

方蛇勁中60蚊Q

傳統智慧: 今晚潘狗冇 win 姐係年初三會全線出擊

佢都話用波追馬好難
但係你輕鬆用波追
你點睇都似真賭神

呵點解會咁既呢

今晚跑完馬好似少咁啲野

佢真係賭神

做老闆賭角大

平時可能同啲員工賭埋落幾多板貨大細

潘狗比狗賭

我賭呢

踢多兩個補時先入

我正係公司玩開番攤?

必 今日有冇賭細咗

新界之星中伏
但其他都叫返到黎 贏唔到姐

睇下條線?

SUPER!!!!!

呢個人死左幾個星期 唔意外

係無左瘟神問大家今晚點

我新界之星 馬主星輝死撚咗

唔係喎有得影下喎

又贏 你悶唔悶

戒咗球未

乜都無

戒咗啦

Nice

我代佢問 今晚大家咩環境

但我靠尾場潘雷q追和
唔屌佢了

223242 sd
223302 必覆

必都幾癲

哎呀裡面果隻啊

紅旺係俊暉團體已經笑左出聲

七色蛇好撚風騷

有求必應

你仲癲 留言段速都mark低埋

真係要睇下嗰度點解何澤堯會留到咁後

人地方蛇傳人 段速派

想問返佢 佢人仲在生嗎？

而家唔風騷幾時風騷
之後又唔知連輸幾多個賽日架喇

贏好多？

我就嚟吐血死架喇

loop下你方講海外馬都幾好笑

孖爆咗喜盈寶w
咩事

幾百蚊咁
好多架喇

除咗個兩條片仲有冇

買佢新界之星 星河PQ 佢無P
買神州福星 PQ怕左佢唔買 買老表醒 就出現返
喜盈寶單W又出事
咩財照發 勇士 宜春 單三寶 就第二
癲撚到自己都唔信

粵港澳湛馬神係章名啊！

方駿暉指他從小已是唐寧的fans，他說：「由佢做童星開始，我已經好欣賞佢。」

雷拉救命
唉

你旺我旺紅旺

點解3寶唔射多啲
3場單叫好難

信唔信？

連尚多湖都要9up準繩中見進步

你同蔚寶好熟

我地友誼至佳！

賭神今日大勝

係 我大佬來 細細個就教我賭谷草

法國賀腎停操大部份都係質新馬
到底係咪真兵變

勇XXX

上季jer到依家

下次再追好無
初出算係咁

個PO 冇哂人既

不打不相識

係
但最尾口孖得6倍
唔知佢買左幾多十萬了

鳩撳兩隻都係停操既

重劈左最尾個口

唔係莫雷拉孖寶已經
喜盈寶個場諗左好耐單W 定搭協力買PQ
又揀錯
玩到人都亂晒

都話你方癲 完全照搬香港嗰套

有冇賭疾風勁草

屌啦唔撚講

下次10倍樓下了

你問下南狗

冇啦孖撚埋下個月份糧落喜盈寶

佢係咁講忠心鐵馬 又話咩改變跑法賺形勢

佢懶撚到咁無得救

都話冇mom po

輸得有啲礙眼，還人情比方狗

銀馳喜盈寶咁樣輸可以講咩
我賭親單w都係咁

喜盈寶 財照發 兩隻都係咁
見賭神出又加強信心

堆填區垃圾再停多兩日

莫雷拉第4場騎「喜盈寶」中段踩油搶頭，阻到蘇銘倫匹「王炸」，結果要停賽2日(3月3日及3月7日)，另加$60,000罰款。雷神嚟緊大年初三開始已經要停2日，今次再加監共停4日

幾時到希斯兵變

賭波馬幾時返黎

拉狗好撚煩

球狀物體唔洗停

被查詢有關「美麗高飛」於過了五百米處後的騎法時，波健士表示，坐騎將頭轉側及外閃避開「嘉應精英」，這使該駒與坐騎之間出現空位。他說，跑過四百五十米處時，他曾數度望向他的內側，以確保坐騎向外移出不會給予另一駒足夠空間在坐騎與「嘉應精英」之間開始推進，因為他於此階段聽見一聲呼喊。他說，於確認沒有馬匹正嘗試在「嘉應精英」與坐騎之間推進後，他持續催策坐騎，但坐騎持續外閃，並於轉直路彎時向外斜跑，這讓「宜春輝煌」有機會自「嘉應精英」之後及坐騎內側向外移出。

小組告誡波健士，雖然小組接納於過了五百米處後，儘管他已努力阻止，但「美麗高飛」仍然外閃，但無論如何，小組仍警告他不要在陣上四處張望。

被查詢有關「佳尊三」的騎法時，潘頓表示，他獲指示讓坐騎順其自然地競跑。坐騎於躍出時受擠迫，他於早段讓坐騎在馬群之後切入，坐騎於趨近八百米處時一度在「開心好友」之後處於窘境之際昂首。他說，坐騎其後搶口，接近五百五十米處時在「真勇士」未能保持位置之際受阻。過了四百米處後，「真勇士」須受催策並且看似正向外斜跑，他遂讓坐騎跟隨該駒，並且選擇不移至該駒外側。他說，進入直路時，「威星神駒」與「真勇士」之間出現空位，他立刻催策坐騎以推進至該處空位。過了三百米處後，「威星神駒」開始向外移出，坐騎因而在該駒的後蹄外側處於窘境，因此他於跑過二百米處時選擇將坐騎移至該駒內側以望空。他續說，他催策坐騎並進而力策坐騎，而坐騎於末段衝刺良佳。小組告誡潘頓，儘管小組認為他於轉直路彎時決定不將坐騎移至「真勇士」的外側是合理的做法，而他於直路早段嘗試推進至「威星神駒」與「真勇士」之間出現的空位也是合理的做法，但小組仍然告誡他在望空後須確保全力催策坐騎，以免其策騎方式受質疑。獸醫於賽後立即檢查「佳尊三」，並無發現任何明顯異常之處。

莫雷拉（「喜盈寶」）被裁定一項不小心策騎〔賽事規例第100(1)條〕，事緣於跑過六百米處時，他未有採取足夠措施阻止坐騎向內斜跑，導致「王炸」在嚴重失去平衡後不必要地受擠迫及失地。小組判罰莫雷拉由三月三日星期三開始停賽，直至三月八日星期一才可再次出賽（兩個香港賽馬日）。此外，莫雷拉被罰款六萬元。

被查詢時，巴度（「神舟寶駒」）表示，坐騎於首次跑過終點時佔取「老表醒」之後有遮擋的位置，其後他樂於讓坐騎保持位置，因為當時的賽事步速可以接受。他說，他獲解釋，「神舟寶駒」是匹頗為均速的馬，他應盡可能避免打斷坐騎的步韻。他說，跑過千二米處時，賽事步速減慢，他遂選擇向外移出避開「老表醒」的後蹄，當時「老表醒」在「成才」之後處於窘境，他沒有收慢坐騎，因為他相信這將違背他的策騎指示。在向外移出避開「老表醒」的後蹄後，他於跑過一千米處時讓坐騎繞過馬群上前，而他能夠在毋須催策坐騎下這樣做。他續說，然而趨近七百米處時，他須催策坐騎超越「會展達人」，以帶離該駒並向內移入至領放馬「福善」的外側。

雷閪抵撚死
利追仲中途踩油同跟前

股票 一樣輸法

無撚晒人？

I love premier league

絕殺

狗會電腦系統有問題
霍清俾咗自己私家email狗會
但係提佢未入紙個email冇send俾佢私家email
所以狗會冇罰佢

股票無辜啲？
重磅外檔都係要克服
佢簡左一早比跟前守2疊
最後唔得好似都無計

相反另一場好似搞尻王炸為主
馬咁少有2疊都唔要

好聽下電話先 鬼佬你好

呀你點認得我嘅

波叔成日望望望 望乜撚

哎呀咁下面啊Raymond會報上來係邊個邊個，所以唔好成日話我地cut人電話喇，我地冇權cut人電話架

你一定唔會嘅

但方駿暉我想問下你地18馬膽點解揀傲男？
韋達唔騎喎

咁你一係就直接搶放啦屌

咁傲男有個賠率 相對上有十幾倍

賭真係好on9

牙蔡好多時都唔係韋達騎架喇

琴晚勁中騎師王？

你好呀 七色 新力必

我係炮仗梁呀 多謝你哋個二千幾蚊Q

勁中國體會假波伏

睇下契哥係邊

我都屎忽痕賭左野雞球

佢泊晒大碼頭
Do something 又得 去馬又得

5點幾紮醒，買哂落國體會
20分鐘直紅on99

今晚11點

3月莫雅黎埋，巴西幫勢力強能到仆街

I hate gambling

南美烽收錯料？

你都幾屈 成日話買晒買晒都仲有得買 一時又話貓叫半主

買左500元主勝絕殺開心到出post既人
講呢句野真發人深省

爭緊冠仲學人賣分
點估到

借錢緊要還
咪比錢中介

波馬都有黑天鵝

9.5

輸比大畜牲同小畜牲，係咪好過輸比22個畜牲

鄭俊偉就好似GME咁水人買

係
季軍戰守來把撚

問烽煙

加埋球証旁証
最少25人
第4球証唔計

係得連登仔先SH
我一早止蝕左

推唔撚到

無場啱玩

無莫雷拉的日子，會易賭左定輸到仆

坐房個班冚家拎最煩

真心點先做到坐房

我dream job

年過年關過關
彭國年過賀銘年

英超就係
其他都係球証決定

倒數1分鐘

紮醒買波呢句野真係好舒服

霍清交咗表未

睇往績 係輸

搵人提提佢

9點又要做功課，慘過返工

生生福運
彭過年
頭場旺一旺佢先！

加州雷電一檔 都好大機會

吓 牛精麒麟

我福排好眼光出面

唉呀！

Hkjc no it

頭六場都好難下

唔見左楚霸王

冇咗楚霸王

補咗隻蒲俠嘅喂

排位前退出

你補上

好撚難玩下喎

陳蛇自動停賽一天

賀年停賽

咁彭過年幾隻過哂佢

大時大節毒男黃傻都有幾隻
陳蛇一隻都冇

賭神點睇冇牙拉係咪發達心聲

君臨大地1檔

冇左扶手棍

星期日12點準時send條6寶飛來

顯心星買唔買@奥巴

你賽前有冇打來架？

友誼之星
贏馬路程贏馬拍檔

好撚難
隻隻都得咁

野雞波啲主隊快入plz

年初六爆佢個閪未

萬市之光一近就拍，試埋個大閘強配

勁力十足1檔1放到底
唔好諗咁多

噴火龍潘狗靚檔
有幾多人中霍清伏

LM我烽我福先

大馬比個1檔累死佢啦

我蘭做埋節目MC旺到癲

自從烽煙同蘭仔去完南非，真係旺到你唔信

屌你聖保羅
輸尻埋

隻終身美麗外地有場1600贏成10個馬位

皇圖

@皇圖

261 262 gay？

澳洲幫牛鬼蛇神會出哂黎
史卓豐終於有機會贏馬

點睇去唔到杜拜 馬會開場高班泥地頂檔

聽講你老公係必，但又去南非同蘭仔。。。

人生已完
去福逸樓算
88 all

你老婆明明係瘟神何

我錯囉咁點啊

馬po 手腳收爐未？

萬市之光 十二馬 足金好球 呢3隻又同日出 係咪影射緊我地曼聯

@福
死左去邊

最聯fans正狗餅利申妓

第九場搏爆冷

薛恩9隻

曼聯45>阿仙奴31+西布朗12

得7，8會冷？

Why

2 4 9都諗緊，甚至追返1 6

9up

場場熱門點搞

孖寶自製過關驘爆廠唔講

如果閪拉唔停會簡顯心星定好眼光

應該係好眼光

咁好眼光係未見盡feel嘅
同場隻順勢贏又係實有分係手
陳蛇同上次全日失蹤嘅巴度都上到名

唔講某隻馬搏好分啲？

果隻

楚霸王腳傷

雪霸神駒 苗禮德 快操 沙田 草地 23.4 21.2 (44.6) (田泰安) 翡翠精選

龍城皇將 苗禮德 快操 沙田 草閘 22.4 22.2 (44.6) (田泰安) 飛虎凱旋

榮彩大道 葉楚航 快操 沙田 全天候 28.0 25.0 (53.0) (潘明輝)

動力飛鷹 沈集成 快操 沙田 全天候 28.6 24.9 (53.5) (巴度)

悅豐泰 沈集成 快操 沙田 全天候 27.3 25.0 (52.3) (潘頓)

有運來 沈集成 快操 沙田 全天候 29.7 24.9 (54.6) (潘頓)

知道再勝 沈集成 快操 沙田 全天候 28.1 25.8 (53.9) (巴度)

開心有利 沈集成 快操 沙田 全天候 29.5 26.6 (56.1) (潘頓)

威武承傳 鄭俊偉 快操 沙田 草閘 22.2 22.1 (44.3) (彭國年) 靈光八號

靈光八號 鄭俊偉 快操 沙田 草閘 22.2 22.1 (44.3) (巫顯東) 威武承傳

金元寶馬 大衛希斯 快操 沙田 全天候 33.0 25.3 (58.3) (史卓豐)

牛安

賀腎咩事，d馬係咁拉倉走

冰雪尋晚輸左我$400p屌佢老木，賀狗真係垃7圾黎

馬爾代夫 賀賢 快操 沙田 草地 28.6 23.5 (52.1) (潘頓) 北極光

御風超影 丁冠豪 快操 沙田 全天候 30.9 25.6 (56.5) (楊明綸)

電子群星 文家良 快操 沙田 草地 25.5 23.3 (48.8) (郭能) 凱旋戰士

勝利威龍 呂健威 快操 沙田 全天候 30.7 25.5 (56.2) (何澤堯)

管得掂 呂健威 快操 沙田 全天候 30.3 26.0 (56.3) (何澤堯)

怪獸媽媽 何良 快操 沙田 草閘 23.6 23.1 (46.7) (梁家俊) 中華精神

高大威猛 姚本輝 快操 沙田 草閘 22.9 21.7 (44.6) (郭能)

友港友笑 蘇偉賢 快操 沙田 全天候 34.0 27.7 25.7 (1.27.4) (巴度)

牛安

南非馬王上次好似湧咗湧
唔等增程就收檔

紅旺 毒男

睇番史瘋r9跑隻疾風勁草 想問佢一句識唔撚識騎馬

賀賢搞咩冇咗咁多馬

尾場爆騷又係彭國年大外一氣殺哂

泥水騎開無啦啦換個鬼佬

唔係呢隻冰雪喎

笑撚死

停操大軍差有斐將軍,跑得好,高富帥
勝將飛騰試完閘出返嚟未?

老苗強陣

雪霸仲操？退左役

悅裕終於退了

跳完就退

呢隻完全唔知做乜
齋操 閘都試幾個 就係唔報名
之前停埋

開到21.2跟唔到翡翠谷爆埋

等谷草2200但成世都唔會等到

今日d轉倉消息早左好多

之前睇新聞好似話三個馬主分獎金分唔勻結果法庭見
唔知係咪咁先唔出得賽

弓起弓起

黃寶妮是乜水來

PR講呢句真係好諷刺

彭仔講咩羊精屎忽

認錯馬

光頭強陣

隻恭喜發財好撚靚..

「恭喜發才」是首匹在港服役的前美國三冠馬王「美式法老」子嗣，母系「節節上升」乃冠軍種馬「天文學家」女兒，曾於法國一千堅尼跑入亞軍，血統優良，故「恭喜發才」在美國堅蘭九月週歲馬拍賣會以75萬美元出售。2019年4月兩歲在奈斯馬場登場，結果於莫雅胯下輕取「天德」旗開得勝，成為「美式法老」首匹出賽兼勝出子嗣。「恭喜發才」繼後全部亮相分級賽，其中於一級賽鳳凰錦標跑三級賽澤西錦標（本會越洋轉播譯名為「埃及賢君」）得亞軍。來港前最後一仗轉戰膠沙地，大熱門尾二過終點，同場亞軍為「幸福人民」。無可否認，血統及賽績上看，「恭喜發才」乃早熟分子，這匹前岳伯仁賽駒外地征戰頻頻，令人擔心進步空間有限。曾參加幾項水準較高的兩、三歲一級賽卻無招架之力，89分起步可能要時間消化。

陳蛇自動停賽

陳蛇

舊登有人話賀腎仲有七隻搵緊新主人家

下星期三富祿了

狗餅

一棍頭場paulso再推富祿幫補下今個月堆牛肉乾

「恭喜發才」今仗在港初出看來將遇上不少強勁對手，包括三匹評分超過100分的賽駒，但牠賽前已進行三次試閘，加上曾在歐洲角逐頂級賽事，所以韋達認為牠有力一爭。

韋達表示：「我相信牠今仗會有好表現。牠的進度理想，在試閘中競爭力顯得愈來愈強，所以我認為牠在無論身心兩方面均已作好出賽準備。今仗出賽馬匹不多，但對手實力強勁，不過牠質素不俗，所以有爭勝機會。」

華格納強配豐哥

希望仲係周騎

115-7周仔又做唔到

冼馬必話total 走12隻
睇吓係咪走多8隻

點睇史瘋騎疾風勁草果場 廢到同黃俊有得揮

尋晚走內欄即係唔去馬

去馬既贏科超影財照發就識搵外面追

大醇威

陳蛇勁到震添啦
轉彎前都叫似模似樣
轉完彎唔拎出去
反而走不利地

陳狗同黃傻巫仔一樣，買少隻，跑溫當抽水

陳同方嘅密月期完左但1w都無
之後都可以唔使買

沙地IJC最後一個係華拉素奇贏硬了

陳蛇係咪-5既車尾燈都望唔到

星期日r2睇錯以為美麗傳承復出 嚇94

2.10快活谷夜賽頭馬加分情況

馬匹 最新評分（增幅）

你知我勝 54（＋6）

總統之星 31（＋5）

醉醒神 50（＋5）

歡欣福星 74（＋7）

日日靚 57（＋7）

冠寶駒 62（＋6）

箭意 52（＋7）

精靈勇士 81（＋8）

宜春輝煌 76（＋5）

唉 老表醒果場冇睇live
原來條閪仔真係夠膽死2疊走10疊入灣 你含撚啦食屎狗田泰安

意頭馬 買下

美麗非凡3班shit恩有冇人落疊

好似係呢個原因
之後有個馬主走去擺馬肥鬼

琴晚點？

輸少少吊住條命再戰年初三

之前有冇人試過退役仲係-7

今朝點

各位晚安 !

我烽尋晚點

無咩點

會強制畢業

輸哂球狀

馬大勝？

以為你死左

賭仔有九條命

打和

美股點

有無人覺得晏就無左場澳職
好唔c服

買唔中啲爆升股

1.2放左 sndl 2蚊放左zom 哭了

我大把呢啲例子

南非馬王

以後咩都話打和算

十分同意

馬po新歪風

系系系

一係輸一係打和？

我又打和喇～

9 - 跑得寶寶 126 潘明輝(-2) 4 呂健威 52 + 2 - 1389
肥撚到

福狗帶壞大家

星期日賭咩

煮飯啦diu

下次佢再打和記低佢

福逸

單叫算

中間止一止賭癮好c服

而家谷住道火無處宣洩

你都放棄顯心星
睇黎飛得

一齊啦

今晚賭咩

煮飯搵你老婆啦= =

0130睇下兩隊出咩人先

正叔

日文字

咁尊重

奧狗

我個個都尊重

諗好賭乜未

季軍戰連大波都賭唔落手

年三十晚 馬po鐵膽少咗個人

邊個

食飯未

星期日要跑果個

夜晚要考閘

跑跑下會唔會中風

三浦條友騎有志竟成跑高松宮

準備食

3日時間夠唔夠煲兩套劇

睇乜劇

一套睇你
另一套有咩提議

你女友呢

同佢跑啲馬先慘 一撞真係內傷

Brooklyn99

平庸之星打茅波既話死得人

而家先睇

邊似你同金X正
老闆級大把女埋身

洗唔洗賠番條命比你

C541 美麗天使 04/02/2021 右前腿肌腱受傷 -
RAP

又有裡海世子

咩話 麥通第二輪頭馬得十萬港紙左右

睇少左個零

烽煙結咗婚未

12歲啦

好心馬會加海外賽馬日加多10場轉播賽
馬女頭2關又冇得播
Sodashi 跑櫻花又唔播

盆菜真係bug黎

住元朗講呢D

認同
安全方面： 之前已經有過食物中毒嘅新聞
味道方面： 狗屎垃圾放埋一齊但又一樣味

中式部隊鍋

部隊鍋成萬WON 食公仔麵加香腸火腿仲撚BUG

金老闆你有錢都唔care啦

茄汁豆，餐肉

就係無錢
點同你搵條女次次食好野

馬po個個又有錢又有女

係咪打和

打飛機呀

大把利是逗

見到都覺得好撚飽，我好討厭

茄汁豆梗係攞來撈飯
掉落去煲野度冇哂啲茄汁味，咁唔撚識食

你好呀七色蛇

我win派利是未

佢同你一pair

佢派報紙

7蛇係咪好唔掂
要食茄汁豆送飯

你好啊拿蛇

你好呀鬼佬

都幾
但很好食

嘩鬼佬做咩咁耐冇打上來啊

我哋無權cut線係邊條

歐美轉播日都排唔掂，仲講日本，不如叫馬會快D取消左南非新加坡個幾日拎番個quota出黎先啦

今年confirm咗？仲以為會播哂日本啲草地G1

愛狗悅裕祝健康愉快

茄汁豆撈飯，正能到仆

Frankie確認咗佢會去沙特

我烽，我地幾時一齊撈番次

要跑隻DW

AW王者都冇份去沙特

冇啦
賽期出左
阜月賞一個賽馬日

下個月好彩有澳門賽馬日

記得好似有一款係連埋2條腸
果2條腸先好食

sor，我講左今晚個隻，去沙特係跑Dark Power先啱

真係垃圾

反正歐洲大摩嘅主力係Mishriff

茄汁豆係垃圾
但果2條腸好正
童年回憶

播乜撚Prix Diane Logines呀

係都播Coral Eclipse啦

日蝕唔知當唔當下季

輸小過10個馬位當佢贏

下季

沙特打吡亞軍唔會太柒嘅

日蝕7月，暫時呢度出到6月，仲有機

不過老老豆豆近年法國啲classic真係鳩鳩地
人類學贏完法國打吡一場都贏唔到

狗會話想睇古活約克賽期，你就想，480p狗餅就有得你賭

法國馬整體水準下降

上年簡直係戇鳩，唔播Coral Eclipse

夏天唔播呢啲唔通每個禮拜一場法國Deauville G1咩

上年Jockey Club 同 Diane嗰兩隻唔錯

Durban July

杜拜星期四又黎啦~~~

冇計，政府有限一日最多播幾多粒鐘

144p

明明戲碼好咁多

投注額先係狗會關注嘅

佢個日早上有香港馬跑左，冇得揀

咁好戲碼冇人會賭咩

呢度大把人會大賭Enable

頭場阿拉伯馬RB MONEY TO BURN贏

真係浪費咗quota

好似已經冇咗

以前一日跑足廿場 澳洲香港法國

南非新加坡澳門，呢三個地方都曬左四五日啦

魚翅撈飯就同你

唔肯定，而家馬會好多野都唔會講

你估日本咩，全世界淨係車落隻enable咩

最主要應該係馬會諗住播得就要賭得，又唔肯播阿拉伯馬

呢啲真正浪費，不過好高投注額

呢到大把啦

小氣鬼狗會係咪已經唔會再播金拖鞋，藍鑽石，維省打吡

我諗修復關係都要一段長時間

香港賭仔有得賭就得，理你邊度

大把係一件事，但香港賭仔點會只係車場大賽

澳門最高
澳門馬會隨時跑8場配合
而家只有6場

就快2300

街都唔出就係為咗佢

藍衫八隻點拆解

咁夜出街有咩搞

唔係藍帽 好似係

大波狂回

識落底就得

上fd度姐，咪又係賭

新年真係賭仔節日
去到邊賭到邊

100蚊半大睇波

初一至初3仲要係五六日

Brilliant Light

賭通宵真係浪費時間

角大回得快到

後生都仲會打通宵麻雀
而家諗起都腰痛

我揀AL DABARAN

贏自己人錢無乜意思

咁都撻出底線

粉紅帽

都係學少單天保至尊

又布宜學 好煩

一度以為藍衫要輸

印象中好似未見過開藍帽

我都諗住要比人劏曬

Brilliant Light撻極都冇

其實係
贏完都係請食野，曲線比番佢地咁

真，打牌又打得細，我勁冇癮

我哋自己袋

搞到第二朝贏輸都係雞碎咁多但係輸精神

呢場仲勁，8隻出5隻

通頂我睬佢有味

半大已死

整個莫理萊咩玩法

呢場勁多馬都係泥/膠沙績

都係估MYSTICAL DAWN算

個球證對手係咪跛，龍門球定角，邊隊嘅波都無指示

艾阿里都睇

馬PO第二期精選龍虎榜 (已計算10/2成績)
長井 591
華可可 582
天堂之門 309.5
尊兄 275
Goldonsixty 169.5
蔚藍海角 73
女朋友係貓 67
Greenwood綠木 50
bot 46
冼毅力saint 44.5
俊歡騰 43.5
しっぽ 41
宮澤有紀寧 37
T.Partey 34.5
大衛希斯 32
蘭仔 30.5
時時精綵 15
なつめみお 9.5
單身楊明㫻 -5
F_TOTTI -7
夕陽紅 -25.5
金仕芬 -25.5
潘頓正賤種 -32
上了別人的妞 -40
JohnSize -40
晏菲路8號 -40
馬王威爾頓 -40
中出大俠 -40
彩虹RB -40
烽煙 -42
岩田剛典 -43.5
福逸 -49
七色交響曲 -62.5
單挑冠軍 -63.5
扑濕瑪莉 -70
屠殺馬會 -76
艾力臣 -79
迷柏寶 -79.5
屌撚左 -80
郭劍橋 -80
買韋達會發達 -80
李宗盛 -80
南珠隻狗 -83
智高無上 -83.5
梁家俊(無傳承) -85
zacpurton -85
新力必 -90.5
波利 -92.5
真心呼喚 -97
蜻蜓點水 -97.5
覓腸 -102
拿樸迪 -111.2
迴光物語隔離 -113.5
當家精選 -114.5
Adnan_Januzaj -120
畫個大圓圈 -120
方嘉藤惠 -134
大外一氣 -141.7
火箭拳王 -142
我愛摸lin佬 -144
心靈投注 -147
奧書 -149
Win神Ho -149.7
Priestgod -156
跟方駿暉贏大錢 -159.5
做撚到仆街 -160
切柒裂桃 -170.5
小川ともみ -177.5
吳宗憲騎加州雷電 -180.5
SakaXhaka -193.5
甲乙丙丁 -194.5
冬天沒有雪花 -219.5
金世正 -223
Saho -239
人一世勿一世 -285.5
寶高 -360

人品好，牌品自然好

到紅帽了

又係學

晨操1.4又合理

原來星期日六寶1100萬

學少永遠都揀啱馬，吹漲

進佔尾三

金世正 -223

人一世勿一世 -285.5

好能失望

咁又點

精選搞下笑姐

原來頭先隻Secret Protector 80萬週歲價

直路爆一段

war front真係里程有限

新年快樂

轉彎就墮退緊

祝各位新年快樂 牛年羊多d

血統好似係良血馬黎，唔知會唔會番英國跑大賽

各位新年快樂

係到祝馬po全體
福星高照
齊齊友福
恭喜發才
健康美麗
各位贏多啲

war front我睇Battleground唔好

新年快樂
恭喜發財
@福逸
@新力必 @Win神Ho
@金世正
@貓

睇下捱唔捱到三歲呢季

我烽身體健康

dubai warrior

祝你連生貴子
利是𢭃來

今場到麥通第二輪，正路當然要THEGREATCOLLECTION，不過我要撐多次烏拉圭馬王AJUSTE FISCAL

我又黎求link

杜拜永遠都係呢條

新年快樂 賭運亨通

波馬亨通

Thegreatcollection

DUBAI WARRIOR白汗勁到

作為bangkok沙特參考

A巴加洲巴都要4 DUBAI WARRIOR

曼谷輸小過20個馬位當佢贏啦

新年快樂
祝大家贏多d冷門同過關

DUBAI WARRIOR一步都冇

AW王者可以返去打飛機

甲勝蘆連P都放低埋

出閘就輸咗了

隻10食泥食到傻

SALUTE THE SOLDIER走甩先

DUBAI WARRIOR，笑話黎

後上馬食慣冇問題，係比人坎走甩左先姐

下場都係學少啦，今日咁fit

好遲撻著

杜拜條track係咁上下

睇多次Lord Glitters，可能杜拜雙圓

當年輸俾李易達之眼同強擊
返英國即刻補中

支持再劏多次藍營

祝馬po手足
新年快樂
橫財就手
恭喜恭喜

甲勝蘆睇到最尾一百米真係吐血
點會連P都冇埋

自己停停地，出面烏拉圭馬王睇落加速好慢，呢隻可能要再長D

Zakouski

呢隻今年老退咗

無角 小癲

終於9

10角

好彩
停咁耐補3分鐘食屎啦

祝馬POST 新年快樂 贏多D

kinross衝都唔衝

Tudhope

LORD GLITTERS今次追唔到

嘩
你真係角神黎
咁都開返10隻比你

真係痴撚線

咪撚俾非洲波參賽就啱

美丹想喺嗰啲位衝上嚟
除非你係馬王

祝烽贏多D

各位新年快樂 身體健康 波馬亨通啊

尾場正路就MUTARAFFA，但梗係撐CASPIAN PRINCE啦

正路

咩MOTAFAAWIT

BTW，CASPIAN PRINCE第三

12歲仲可以咁快

正路底岀

跑平磅既話CASPIAN PRINCE真係有機W

又縮程賺級數

杜拜賽期之王 Appleby

裏海世子

利是呢

咸蛋決定執柒南半球既賽馬業務

6場14
快高長大啦烽仔

恭喜發財憲哥
我要利是，唔要利是馬
尋晚@漏左你

要利是馬好過啦 肥鬼新年開餐
或者比罐茄汁豆你同牙7兩份食啦

福sir派利是未

星期三晚之後無見過
可能撚我地撚到悶就唔撚了

京都記念 2200 阪神
1檔 笑臉迎人
2檔 愚者眼界
3檔 最好路向
4檔 唯獨愛你
5檔 Dance Delight
6檔 Leyenda
7檔 華格納
8檔 魔族紳士
9檔 賽黃晶
10檔 二公子
11檔 Satono Lux

睇見都唔開胃既G2
熱晒係唯獨愛你換川田

共同通信盃 1800
Stella Veloce 應該一枝獨秀
最怕橫山典

新年快樂呀各位馬po手足
牛年贏大錢

聽日Leggiadro會跑G3 デイリー杯クイーンカップ
15檔菜七子騎
睇下可唔可以再一次大外一氣過晒
馬強人弱 雞手鴨腳

福蛇恭喜發財利是逗來

即係澳紐啦

年初三
三T 六寶
我嘅

菜七子贏過group 未

Racing to continue at @TheValley and @FlemingtonVRC - but without crowds and owners as Victoria goes back into lockdown

贏過一場泥地千二G3

佢話south hemisphere但係冇提南非

レッジャードロ抽選突破!菜七子 運を味方に女性騎手初の芝重賞Vへ

11隻抽8隻好彩抽到出賽

佢南非應該極少馬，所以冇特別睇掛

阿康又唔係度

老仆街RAP

三T三關
各俾一隻大家

R5 極速奔馳
R6 果然友
R7 甜睡密碼

又搞鳩佢

南非成本低，擺係到冇咩所謂

洗唔洗呀

咁又係，經過上年全力番歐美跑啦

即係搞尻我

憲叔唔駛去派利是咩

憲叔恭喜發財

蘇萊仍然考慮緊Soft Whisper去沙特跑Saudi Derby或者留係美丹跑UAE Oaks

我4歲馬黎

大家咁話

派利是俾我未

6場14

呢個組合

除衫撩佢扑野？

最9唔搭8就岩架啦
肥鬼好耐無開飯

上星期先吹晒風話蘇狗留到季尾

走啦

六寶其實頭關最難

尋晚去個fd屋企飲

樓下報撚左2次狗

你搞咩黎

憲叔恭喜發財
仲有冇利是馬 唔買肥鬼

真係冇好嘈
樓下個條撚樣係癲撚到日頭斬豬肉都會打落管理處投訴

咁輸波馬屌老母會唔會都投訴

冇人留佢

咁買我啦
8場4號

第三場有心水

呢場初步睇1,10
華蛇有咩好嘢

呢隻一定買

就係1

我樓上零晨5點開始斬肉餅
我想斬佢老母

南珠連6寶都賭埋

聽日2場A LEAGUE 取消埋

點解

維多利亞省封城

馬會仲開盤做乜9

大時大節玩幾百啦

噢

快快手串起佢過關

18台仝人祝各位！實發財！實發財！實發財！

喂，方生，你好啊！恭喜發財

兩位主持你好啊興旺陳啊

撞晒二月十四 點賭呀

佢最後目標好似係過美國，所以跑邊場都冇所謂

不過比我就留低，過沙特會比cowan屠殺

去美國又準備陪跑

根本血統都唔似係泥馬，係一千堅尼對手太差先大勝

初一就斬肉餅咁癲？

呢啲嘢應該留返Godophin America去做啦

essential quality

日撚日都斬咁制

同Aidan一樣，總係做自己未必做到嘅嘢

初一拎肉餅拜神好似係某個族既傳統黎（我都係聽老一輩講過下）蜑家人？定支那果d福建潮州客家果類

你仲忍到佢都幾好脾氣

佢唔挑戰又冇得揀，冇理由又抖一年

年初一第一場buy what好

NBA

學Dubai Warrior咁齋跑AW

未轉彎就收工

唔去沙特係啱

都話係垃圾黎

可以返歸了

76人廢過狗

番歸收皮

出咗水叫人買Portland

我

我又無買

返歸跑膠沙啦

膠沙同泥始終兩樣野黎，成日覺得跑得掂膠沙就跑得掂泥

今次試完咪知唔得囉

歐洲馬跑泥又係唔可信

西德條後防

歐洲最強嘅始終係Turf

真，泥同膠沙拎黎熱身就多

仲有比啲馬攞分升班

歐洲D班數睇下算啦，跑完2班跑4班都得

六班

你生左4個

都唔明點解新馬初出跑咩班都得

白朗冰川冇得配種

問下杜拜嗰兩位啦

迪雅卓去愛爾蘭配種

2017年の秋華賞(GI)、2019年のナッソーステークス(G1)などに優勝したディアドラ(牝7、栗東・橋田満厩舎)は、きょう12日付で競走馬登録を抹消した。今後はアイルランドのクールモアスタッドで繁殖馬となる予定。
俾咗古摩亞

恭喜發財呀烽煙

可以配Galileo

又一隻良血馬

有無睇玩很大上鹿布派屋企
好嘔心

你個仔好心顧下佢啦
成地雀屎

間屋咁靚但成地雀屎
睇果集先知原來咁多藝人仲住緊果啲舊到無lift嘅樓

白頭佬重有幾多隻馬比人拉走

通告藝人唔高收入

次關正選
達心星
勁搏
幸運快車
飛輪閃耀
錶之未來
健康愉快
包裝永勝
幸福老撾
倬躍錦標
將王
符號
包裝永旺
智慧神駒
勁力勇士

錶之未來

【賽馬娛樂新聞】20/21 #50 賀年有請賀銘年

勁力勇士

得一場G1都正常啦

阿得唔撚得

已揀好精選

你下盤？

係呀屌

安全

幾點精選

年年啲新隊都有驚喜
上年西部聯今年呢隊mcarthur

大摩越洋拜年 冀疫情消失

大摩結束香港練馬師生涯之後，有一段時間因為疫情關係留港，但依家已經返到澳洲管理佢喺當地嘅馬房。而佢喺香港搵食咁多年，可謂一早落地生根，中國人嘅新年模式隨時熟過你同我，所以今日大年初一，佢都不忘拍片向香港馬迷拜年。

大摩首先以廣東話講恭喜發財，之後用番英文講祝賀說話，佢希望大家健健康康，新冠肺炎疫情早日消失，重回正常生活。嘩！呢位老香港真係識賣口乖，亦相信只要全球回復正常生活，佢都會得閒返香港歎吓最愛嘅點心，吮吓佢最Like嘅鳳爪呀！

估唔到啲老嘢仲踢得下

新加坡賽馬｜一個月內再有未盡力策騎事件 S約翰被罰停賽三個月

新加坡賽馬公會近期對騎師策騎表現監管嚴謹，地道騎師黃俊傑在1月中策騎「金雷」，被指控五項未盡全力策騎而被停賽一年。

至於剛周日（7日）在克蘭芝馬場舉行的第八場賽事，本土騎師S約翰策騎「美夢成真」表現未能令裁判滿意，自600米起騎者並無全力策騎馬匹。

最終S約翰被重罰停賽三個月，為星洲新馬季開始，第二位因未盡全力策騎而被重罰的新加坡騎師。

S約翰停賽期為2月14日至5月13日，騎者已獲當地馬會通知，有權就相關罰則提出上訴。

14/2 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
報名賽事時請用 R_ 馬名 (User名) 格式
今次報名時間係星期六下午9點至下午10點
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#548)
由3/2開始，連續五期本地賽日無參賽嘅會員會被取消資格

每場可選的馬數目不限
但精選心水馬只可被揀選一次
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

以下會員連續三期沒有參賽:
女朋友係貓
T.Partey
單身楊明㫻
潘頓正賤種
JohnSize
晏菲路8號
馬王威爾頓
中出大俠
彩虹RB
李宗盛
拿樸迪
畫個大圓圈
我愛摸lin佬

呀康係咪唔撚想做早著其實

唔想見到腎仔

揀好馬了

一陣12點打番一千元將隻大冷變大熱先

華SIR

華sir好rich

澳職呢屌

LOCKDOWN

算啦都係縮沙

仆街啦
拜年有咩做
要支持外仔 ?

創世駒接受杜拜邀請去跑司馬經典
同時報左香港女皇盃
相信杜拜唔去就來香港

上外仔屋企吹水
跟住被下面投訴

賭神點睇至尊高升

「瑪神好運」今晨（13日）六時左右，在內圈跑道出口附近，拋下騎師薛恩，並破紀錄地空馬狂奔九圈。

馬女都咁撚好火

頂唔順隻閪手

破紀錄

M到

練馬師親身解畫

跑九圈都唔停 攞去跑跳欄啦

印象中係咪阿蔡好多明星馬三升二第一場會撞牆贏唔到

大家新年快樂
準時12點可以衝閘投注了

咁好氣，跑大長途啦

原來菜七子場G3 係第五熱門

以前欄主圓隻皇者勝利賣咗去紐西蘭
頭先贏埋G1

上場咁贏法好難唔熱
搵個好D騎手上去一定大熱

初飛幾有趣

有無邊一兩隻冷馬搏得過
想發個新年財

試下新威力

韋達贏個場

我自己就一定會再買天衣無縫，但今場唔會介紹，
因為對手惡過上次好多

邊個手足買左5萬福逸

會員

過澳洲跑都得

湖人！！！

南珠

癲到輸20分都開到上盤

買咗熊

tagaloa轉yulong綵衣就贏

世正我準備搶福逸

綠化帶
September run又咁遲望空

抵啦

你想我包尾

點

恭喜發才22蚊
笑死

福逸13大元都笑死啦

福逸真係咁穩咩

尊重啦手足來

本身就有A LEAGUE
而家無野攪

好眼光起碼可以攻擊下佢三上二
福字頭輸少少俾美麗掌聲

慈善人發財但無貝
財無貝即是有錢定無錢

你咩意思

打麻雀

競技勇士
我肥好似又密謀梗啲野

咁你有返個讓磅 3上2 下刪一千字

七色輝 你好 章必 你好

問題就係好眼光個攞位 兼呢個體力問題 咁我地估錯左囉

嘩鬼佬拿做咩咁耐冇打上來啊

好眼光飛出五疊都照贏呀
福逸就第二韋小寶第三

買潘頓聰明導彈又準備驗腦

今晚去人地屋企食飯
精選搵人做GROUP

韋小寶咪突然間好番囉配合馬房動靜
都係感覺有啲意外架

已經上左屋企
悶撚到仆街

我想去烽煙度撈茄汁豆

你做莊魚蝦蟹啦

冇人

要過顯心聲 福逸 同 好眼光
難D

日本妹籃波冇老母

又外

美麗滿紛 放順左啊

屈夠未？
輸個Double比人笑能到仆街

叫晒呢度班手足啦

網上魚蝦蟹？

線上賭場

菜七子廢撚到嘔

Akaitorino Musume 贏
3連勝
菜7子 16 16 16 16 包尾

夏威夷鳥終於出到隻唔係狗餅既馬

跑草地GP 跑成咁算9數啦

完全唔識騎馬咁

配左第4次DI 終於有馬贏GP
不過都係險勝

想買條過關

Art de Vivre 都好勁
第2場都差D贏GP

三冠×三冠馬の仔アカイトリノムスメが勝利

即刻打晒飛機

包尾

原來光頭又接受訪問

澳洲賽馬｜改配賈傑美重拾昔日威力 「綠化帶」摘閃電錦標

澳洲費明頓馬場今午（13日）舉行一級賽閃電錦標，焦點屬「綠化帶」大戰「露營友」，前者今仗改配當紅女將賈傑美執韁。

「綠化帶」去年4月摘下史密夫錦標後表現下滑，包括在珠峰錦標僅跑第七名而回。

不過「綠化帶」經過約三個月休息後表現回勇，此駒今仗更一改以往單騎領放的跑法，沿途跟守第二位，最終擊敗「威利」系賽駒September Run，攻下本身第五項一級賽冠軍。

相反挾短途經典賽冠軍之名的「露營友」卻大熱倒灶，今賽沿途走勢乏善可陳，最終八匹參戰馬之中僅跑第五名。

講左超過十次you know

香港三班頭馬 皇者勝利轉戰新西蘭贏G1

「皇者勝利」於香港服役是只得2W，都係三班頭馬。

以往有唔少香港賽駒因傷患退役，然後運往其他地方發展，卻能交出好成績。不過，今次故事主角卻由一匹三班頭馬，變成G1冠軍，真係夠晒神奇。曾由方嘉柏訓練嘅「皇者勝利」，來港前在英國上陣，然後在港首季服役表現平平，翌季於2018年4月2號在韋達胯下贏咗場田草1600米，去到2019年4月22號剛由潘頓策騎於泥地1650米建功，可惜最終於19年9月初退役。

不過，「皇者勝利」嘅故事仲未完結，此駒其後運到新西蘭交畀Bob Vance同佢太太Jenny訓練，即使已經8歲高齡，估唔到可以再闖高峰。佢哋安排「皇者勝利」去年10月於當地上陣，頭兩戰表現平平，但最近5次出賽卻4度建功，包括今日喺特里巴(Te Rapa)馬場舉行嘅2000米一級賽戴康比錦標，表現非常出色，反而同場嘅新西蘭馬后「旋律美人」(Melody Belle)卻演出失準，只跑尾二。

對於Bob Vance兩夫婦而言，今場頭馬絕對意義重大，事關係佢從練首場G1勝利，佢賽後都話心情難言形容，即使佢一直覺得「皇者勝利」係一匹好馬，兼且加速力甚強，但估唔到可以喺今場一級賽建功。

邊度有得睇

3分鐘開始

隻終身美麗咁熱係發生咩事

好意頭卦

全部好意頭馬熱到戇鳩

健康美麗美麗日子連連行運
大把十幾倍外

福星高照？齊齊有福？牛精麒麟？終身美麗？恭喜發財？

極速飛彈跑1200都唔差 睇部署咁增程呢隻睇黎都黎得幾快

華蛇第4場shit個隻好似上左力

呢匹無乜留意，初出有買斷得好快
但個人想睇千四磅既馬跑成點

Poontrain應該騎得起

睇番課閘係唔錯
而家馬房咁環境去砌都唔奇

我都諗緊呢個馬房咁嘅情況係會繼續閪定爆一段

波健士有無做過騎王

有日好似幾個p做過

佢聽日騎11場 落到45倍 好似有d feel

R6 XXX (七色)

日日夠

2020/5/31

望完個騎師我想開你年

勝在有方 — 方駿暉

美麗笑容以下犯上

「美麗笑容」來港前五戰全入前五名，當中四次入三甲，早已展現忠心性格。來港一出入Q後演出轉反覆，直至接受閹割手術後才表現轉穩，季初可壓倒實力指標「錶之未來」，翌戰步速不利下能衝近「健快聯盟」而首度在港打疊上名，漸踏入正軌。剛戰能反勝「非凡才子」和「極速王」等佳駟，姿態有餘未盡。實齡未足四歲之愛爾蘭自購馬方興未艾，遇此組馬多數已見盡，蝕三磅實微不足道，本身跑法夠機動，磅輕足可以下犯上。

「輝煌星」雖已七歲，但今季上名率近五成，季初跑千四能跟「極速王」互有勝負，今次出馬少更利追。「加州雷電」屬四歲PPG精英，剛戰步速不利、取位欠暢順也能以終極時速22秒18衝贏，稍休期間連試兩課大閘，其中一次千七米，練足氣量有心增程爭盃。「超級綠洲」早前可在千六米慢步速不利下衝近「幸運快車」，力短馬以此程最好，重遊勝路可求交代。

第三場：5勁力十足、2觀世界、1新威力

第八場：9美麗笑容、6輝煌星、4加州雷電

【進階選項】神舟時代一飛沖天

嚇L4，幾驚佢搞我孖T

【張基焦點】舉世無雙1400高陞

法國魚蝦蟹注碼太細無咩癮

齊心聯齊心半細

打牌98

尋日大細做莊俾人中左圍4

咁快有角

啲德國人唔該死晒去

R7 電訊犇豹 (覓腸)

R8 真妙星 (bot)

R2 合夥贛勁 (Win神)

R5 極速奔馳 (金仕芬)

R11 皇帝金 (saho)

R6 千里駿駒 (天堂之門)

R6 友誼之星 (七色)

R2 無極戰士 (蘭仔)

R10至尊高陞（尊兄）

R6 博愛友威 (俊歡騰)

R7 百步穿雲(冬天沒有雪花)

R2 又享耆成 (金世正)

R3 快利寶 (烽煙)

R11 白鷕飛翔 (華可可)

R8 百步穿雲(冬天沒有雪花)

R3 鎂之妙 (T.Partey)

R10 成之寶 (zac)

寫錯場次

R4 神朗金剛 （時時）

#894開始

R2 創紀錄 （寶高）

R2 晴朗拍檔 （なつめみお）

R10 樂滿貫 (波利)

R2 華麗傳承 （屠）

R1 靈鋒 (小川ともみ)

R4 好拍檔(goldonsixty)

R4 尖辣椒 （甲乙丙丁）

R8 加州雷電 (彩虹RB)

R3 萬市之光（大外一氣）

R7 聰明導彈 (大衞希斯)

R1 君臨大地 （我愛摸lin佬)

R9 明駿之星 （梁家俊［無傳承］）

R5 名牌效應(冼毅力 saint)

R6 鋒芒快露（智高無上）

R3 新威力（SakaXhaka)

R7 美麗非凡 (屌撚左)

岩岩執左鋪3金錢

R1 靈鋒 (小川ともみ)
R1 君臨大地 (我愛摸lin佬)
R2 合夥贛勁 (Win神)
R2 無極戰士 (蘭仔)
R2 又享耆成 (金世正)
R2 創紀錄 (寶高)
R2 晴朗拍檔 (なつめみお)
R2 華麗傳承 (屠)
R3 快利寶 (烽煙)
R3 鎂之妙 (T.Partey)
R3 萬市之光 (大外一氣)
R3 新威力 (SakaXhaka)
R4 神朗金剛 (時時)
R4 好拍檔 (goldonsixty)
R4 尖辣椒 (甲乙丙丁)
R5 極速奔馳 (金仕芬)
R5 名牌效應 (冼毅力 saint)
R6 千里駿駒 (天堂之門)
R6 友誼之星 (七色)
R6 博愛友威 (俊歡騰)
R6 鋒芒快露（智高無上）
R7 電訊犇豹 (覓腸)
R7 聰明導彈 (大衞希斯)
R7 美麗非凡 (屌撚左)
R8 真妙星 (bot)
R8 百步穿雲 (冬天沒有雪花)
R8 加州雷電 (彩虹RB)
R9 明駿之星 (梁家俊［無傳承］)
R10 至尊高陞 (尊兄)
R10 成之寶 (zac)
R10 樂滿貫 (波利)
R11 皇帝金 (saho)
R11 白鷕飛翔 (華可可)

R9 福逸（福逸）

福蛇恭喜發財

R9 韋小寶（綠木）

R1 生生福運(Priestgod)
祝馬PO各位新年快樂

R5 錶之智慧（憲）

漢堡 杜
快入 plz

R7幸運傳奇（蜻蜓點水）

R1 靈鋒 (小川ともみ)
R1 君臨大地 (我愛摸lin佬)
R1 生生福運 (Priestgod)
R2 合夥贛勁 (Win神)
R2 無極戰士 (蘭仔)
R2 又享耆成 (金世正)
R2 創紀錄 (寶高)
R2 晴朗拍檔 (なつめみお)
R2 華麗傳承 (屠)
R3 快利寶 (烽煙)
R3 鎂之妙 (T.Partey)
R3 萬市之光 (大外一氣)
R3 新威力 (SakaXhaka)
R4 神朗金剛 (時時)
R4 好拍檔 (goldonsixty)
R4 尖辣椒 (甲乙丙丁)
R5 極速奔馳 (金仕芬)
R5 名牌效應 (冼毅力 saint)
R5 錶之智慧 (憲)
R6 千里駿駒 (天堂之門)
R6 友誼之星 (七色)
R6 博愛友威 (俊歡騰)
R6 鋒芒快露 (智高無上)
R7 電訊犇豹 (覓腸)
R7 聰明導彈 (大衞希斯)
R7 美麗非凡 (屌撚左)
R7 幸運傳奇 (蜻蜓點水)
R8 真妙星 (bot)
R8 百步穿雲 (冬天沒有雪花)
R8 加州雷電 (彩虹RB)
R9 明駿之星 (梁家俊［無傳承］)
R9 福逸 (福逸)
R9 韋小寶 (綠木)
R10 至尊高陞 (尊兄)
R10 成之寶 (zac)
R10 樂滿貫 (波利)
R11 皇帝金 (saho)
R11 白鷕飛翔 (華可可)

快啦大佬

R4 醒旺財 （迷柏寶）

0:1

R11 連連行運 (新力必)

R5 騰龍駒 (南珠)

唔記得左添

垃圾猁

我利

Allison

痢狗快啲死啦

日本7.1級地震....

又係褔島

好彩深層地震黎，冇海嘯危機....

方蛇貼觀世界
75倍唔識賭，一於追寶尾

仆街掛住睇波冇搶

I love premier league

星期三阿般有蔡虐畜既馬騎

下邊隻

疾風勁草 喜駿駒 好似係

唔通唔要咩

咁鴻運邊個騎

睇緊新聞個個戴晒頭盔

華一

D朋友話今次係311之後震得最勁既一次

shit恩熱門邊隻開得出
開唔出反而數到快樂歡騰心中有您

最驚佢輸完觀世界開隻好拍擋

谷草賽事｜史卓豐兩戰無功 潘頓接手「疾風勁草」

周三（17日）谷草九場賽事，賀銘年停賽復出，暫時卜定「傑彩繽紛」和「芙蓉莊」。莫雷拉、黎海榮及陳嘉熙停賽。

另外，上周三（10日）谷戰，霍利時因副練遲了入紙排位，原定上陣之「水箭龜」、「型感」、「勝感」、「甲烷」及「爪皇烈焰」，五駒全部被勒令退出。

其中「型感」及「甲烷」已報爭周三賽事，均由薛恩主轡。

第三班1200米（第一組）：「晉神」上場在莫雷拉胯下贏馬，因雷神停賽而易配巴度。巴度棄騎上場跑第三名的「共創繽紛」，此駒由田泰安接手。

「魅影揚飛」近兩戰在梁家俊胯下搏失跑第二及第四名，今場由潘頓接手，梁家俊改策同場的「多姿多財」。

第三班1200米（第二組）：「疾風勁草」近兩戰均由史卓豐策騎俱三甲不入，今場易配潘頓上陣。

「富祿」上場在見習生周俊樂胯下贏馬，今場再出改配巴度。周俊樂則外借策騎「金鷹翱翔」，而這匹時廐馬季內曾配周俊樂報捷。

第三班1650米：「喜駿駒」上場在莫雷拉胯下贏馬，雷神停賽改由潘頓接手。

第四班1200米（第一組）：「霹靂狂龍」上場在潘明輝胯下搏失跑第二名，賽後被小組問話，今場由潘頓接手。

第五班1000米：「大當家」上場在蘇銘倫胯下第六名，騎者因滿約離港，改由潘頓接手。

R2 天地同心

咸蛋係南非既馬都會散

下
買左利華2分鐘由贏全格變輸半格再變無晒

PSV miss penalty + 14射0入球

半大呢

其實依家先度完頭6場 點解跑11場

華蛇有冇頭幾場W馬 好似上次咁

終身美麗4.6
呢隻美麗大師嚟架

14/2馬PO精選:
R1 靈鋒 (小川ともみ)
R1 君臨大地 (我愛摸lin佬)
R1 生生福運 (Priestgod)
R2 合夥贛勁 (Win神)
R2 無極戰士 (蘭仔)
R2 又享耆成 (金世正)
R2 創紀錄 (寶高)
R2 晴朗拍檔 (なつめみお)
R2 華麗傳承 (屠)
R3 快利寶 (烽煙)
R3 鎂之妙 (T.Partey)
R3 萬市之光 (大外一氣)
R3 新威力 (SakaXhaka)
R4 神朗金剛 (時時)
R4 好拍檔 (goldonsixty)
R4 尖辣椒 (甲乙丙丁)
R4 醒旺財 (迷柏寶)
R5 極速奔馳 (金仕芬)
R5 名牌效應 (冼毅力 saint)
R5 錶之智慧 (憲)
R5 騰龍駒 (南珠)
R6 千里駿駒 (天堂之門)
R6 友誼之星 (七色)
R6 博愛友威 (俊歡騰)
R6 鋒芒快露 (智高無上)
R7 電訊犇豹 (覓腸)
R7 聰明導彈 (大衞希斯)
R7 美麗非凡 (屌撚左)
R7 幸運傳奇 (蜻蜓點水)
R8 真妙星 (bot)
R8 百步穿雲 (冬天沒有雪花)
R8 加州雷電 (彩虹RB)
R9 明駿之星 (梁家俊[無傳承])
R9 福逸 (福逸)
R9 韋小寶 (綠木)
R10 至尊高陞 (尊兄)
R10 成之寶 (zac)
R10 樂滿貫 (波利)
R11 皇帝金 (saho)
R11 白鷕飛翔 (華可可)
R11 連連行運 (新力必)

...放得快又會散，留得太後又會散，我地係人都知架，係有D冠軍騎師唔知咋嘛.....件廢老串撚到

[美麗非凡至尊高陞] 二月十四日田草十一場賽日討論區II

谷草專家蔚B又玩唔切

早晨

早

頭幾場無乜靈感
勉強買容

恭喜發才點睇
試閘好似幾有走勢 但初出咁既倍率

陽明綸綸初出都6倍
痴線

意頭馬

我覺得可以十零倍 輸都抵買

買個意頭 狗會劇情 賀年盃恭喜發才

有冇冷馬介紹

千金一諾
行樂之光P

黃俊

諗住頭場一棍田雞 使唔使驗腦

無閪拉 四重彩好難買

推